95巴絲入黎比高溫燒滾了你一切 （162）

M記

1242

想食拉麵

1303

有樣嘢真係好鬼 話說年頭買咗嗰月歷 不過買返嚟先知係日本月歷 啲假期嗰啲係跟日本 然後日本仲會每日寫咩先勝 仏滅 大安之類

然後唔知係心理作用定點 仏滅嗰日真係會發生多啲不順嘅事 而大安就會發生開心啲嘅事

因為之前買過俾ex

1520

你出唔出

1728

1731

好好天呀 點解要返工

曬L死

收工去踩單車啦

好似有

會去 可能去你屋企附近
但都夜晚
好鍾意陽光

最愛

宜家仲好光呀

抱起了幾千攝氏陽光

中意陽光但曬一陣又病

曬都會病？

1750

返屋企換衫拎埋車出到去就唔光

曬多啲就唔會

1803

1805

曬到變黑鬼了

1808

Once you go black, you never go back

力架

更加要踩啦,,不過記得踩共享單車
消滅共享單車靠你

公廁單車

2013

進入綠竹筍的產季，涼拌、煮湯、拌炒，醃漬，教你一次品嚐到鮮筍的美好滋味！

2136

最危險既地方就係最安全？

有做開定期9upper

屌笑左 張圖要求久保存

你日日都要上朝聽啲大臣9up架啦

今朝有條9upper黎同我講要統一文字
我hea鳩佢就算

0139

但你最終統一左

0223

0256

0537

0604

0605

0619

如今想你卻 沒一丁點方法

0748

遲到了

熱檸水

0812

又要同陽光玩遊戲

Same

0946

1003

已經由10點坐到而家唔想郁

單野唔係我搞

又老排朕

日日都唔想郁
點解工作天要五天

仲要返埋聽日

係屋企都覺得好熱

出前一丁回撚曬塘

宜家我真係抱起了幾千攝氏陽光

豬骨先好食

見過男神

奧

MY人生污點

絲打索𨶙到

橙

出得汗多啲尿會黃啲
正話我篤尿橙汁咁既色

買完手掣唔識人

家下無人識你啊

1823

好熱

打邊爐

2054

1234

2158

話說呢度又話食飯食到2046

呢個post驗證左咩叫人言可畏 9up都咁多人信

男神奧

男神可畏

2223

欺凌肥矮毒

米八都要企埋一邊

我墮入情網 你卻在網外看 始終不釋放

你笑笑 看看我像是望著獵物 我心已傷

我直入元朗 你老豆疊羅漢 碌鳩鑲精鋼

佢笑看 我屁眼像是望著獵物 我鳩已縮

不如你地...

一槍打死我

😵🔫

多謝

0113

多喝水

宇！

醒了

0355

mad伯係邊

Rich𨶙到

Go where

0831

我都好想去

你知道唔知道 有人掛住你

5g

今日打上去個男仔食白果

本身想聽 但訓過左

有時聽聽下會覺得好感動想喊 但返緊工

咁突然既喂
六月去日本都靚既

唔用最全

1634

邊位手足呀
做得出唔怕認呀

夏天去嵐山應該幾靚
好多天色景

打咩打咩打咩

2046

如果是初次日本旅行，大家應該都不會錯過東京吧。作為日本的首都，經濟、文化都很發達，旅遊景點也很豐富多彩。

但是您知道在關東，東京近郊還有很多值得一遊的城市嗎？不妨來測試一下您對關東的了解程度，猜一猜下面的照片來自哪裡吧！

2256

2259

2304

2308

唔想番工呀

個個都去旅行

2323

2335

我眼睛想旅行

悶

訓

唔眼訓

食

我好眼訓 但唔想訓

唔肚餓

第一次真係冇去東京
唔鍾意大城市
第一個踏足既日本地方揀左名古屋

Hello!

Hi!

0328

0714

0730

0734

0745

0932

1019

1030

1043

1044

1152

食左未

1100

1101

拉麵？

是但啦

hot die me

1134

有邊d明星用藝名🤔

陳山蔥

洪烏豬...冇哂霸氣

原來一直都係自己一個

1413

1434

1439

1459

琴晚開始到宜家都好頭痛

唔夠訓

可能琴日返工對左全日電腦 收工又去睇戲 睇完戲開始就好頭痛 岩岩食左eve好返啲

咁操勞 唔好飲咖啡啲刺激野喇

我虧姐 好多人返工仲攰

虧佬

我都係

尼刀系虧佬

Hotttttttt

34.5度

岩岩睇到HKTVmall 個post
香港電子支付+網購真係要學下韓國

跨銀行只要加幾蚊 ching hsbc過boc都唔知錢啦

網上銀行就幾好用既

但到依加我都冇整apple pay係因為paywave 都唔多地方有

而我又唔會買apps 歌先唔會用

當有一日8仔可以好似西瓜卡咁樣

我就會開apple pay

有既

hsbc過數去boc慢囉

同埋中銀個apps 垃圾 又慢

hsbc 網上果個版面都係垃圾 次次要禁左登出先再可以登入

但明明我都冇登入

但整體叫正常既 唔可以話好用

但要一個工作天喎
雖然我係上年年頭用 有啲耐
但我有時急住比錢人 真寧願加幾蚊好過等一日

網上版還好 只係麻煩少少
但手機果個比佢搞到鎖左

手機用指紋架啵

係呀 屌佢 話咩舊app停左轉新app
咁轉左之後又要新既密碼 又用唔到指紋鎖 真係dllm

原來郵費加到2蚊
用左1.7寄報稅表

記得補返 唔係又要填過寄過

2007

套那年花開含家產幾時先肯播完？

一見到個標題就諗起個主題曲

終於完

好型

大火腿

hsbc 自己網內係即日

我即日話到去恆生啵

你入番hsbc 個apps 即日過數都唔洗手續費

上年年頭過恆生要一個工作天

你依加都試下過

即日過到了

2244

包包

馬馬

開左冷氣未

三件頭好好j

開左

我開左唔係好大咋

間房28度左右

我開左25

今日好似唔見秦蛇

當成龍中出她 精液是微藍

頂 有聲

應該忙住統一度量衡

你多左上黎喎

Kai唔kai sim

緊係kai sim

咩歌

我都唔g

鼓足幹勁 力爭上游 多快好省地建設社會主義

哇同志

其實小喬bb因為個病冇得曬太陽真係好慘

笑死 好洗腦

選修過中史但我淨係記得呢句

原來我也是個陌生人

0936

能否趁有限時間 來從平凡裡創出空間

有冇人得閒吹水

吹

唔好發家人脾氣

唔好一腳踏兩船

唔好約人又遲到

唔好借錢唔還錢

唔好講人哋是非

唔好成日玩手機

唔好減肥又食嘢

唔好開口講粗口

唔好上網寫衰人

唔好樣衰又自拍

唔好洗腳唔抹腳

完~~~~~~~~~~~~~~~

Hi

Hello

哇絲傻左

個爪呀

等緊食野餓親個腦

哇

我食左碗細通粉就開工鳥

慘慘豬 我聽日都要開工了

又蝕肉燥飯？

好曬呀

(有圖) 淫樣露體狂 希望你D朋友/屋企人會同你相認下

個樣

反胃

好好笑

如果佢send畀你

即block la

Lm

龍生呢？

我又要食

煮

1257

食屎啦你

飲尿啦你

吔K啦你

1433

我盡力學習成為男人 有了你我會做事認真

我都識

聖艾粒忌廉夜校

杜德偉

拜山熱到就死

有咩留返拜山先講！

秦蛇

食左飯未

而家食

終於爆咗刺客信條 淨係玩完主線已經唔想玩落去 啲任務太單一無聊
係時候買game 買戰神？

戰神啦 好正

包夫係咪做緊廢青

Yesssssss

比你揀想生仔定返工

應該係湊仔定番工

對對對 包夫再答

但黎緊又同仔仔去日本激戰

包包就不意外

佢日日都敷下面

因為我睇有碼av所以比女朋友笑

笑左

點解D人著polo tee要棟起衫領？

你地係唔係句句打完之後先禁加密

感覺次次咁禁好麻煩

我係禁完加密先打內容

咁樣打好麻煩

你可以唔加密既

打完highlight句野再撳加密？

又喉嚨痛

飲珮夫人

出去買金喪子先

買哂d野食番酒店食就ok

我一直都係用呢個

都用左幾年 懶得再轉

我都係 一上高登就係呢個名

究竟佢嗰老婆同嗰仔係點嚟 上集就有定今集玩落去會講返

高雄就想去玩個樂園

咁我又唔係既

改左好多次了

上集Ending係自殺啊嘛
今集一開始就有老婆仔
但無講中間發生咩事
總知就係去左北歐識到老婆生左仔

叻

唔話你g

太過份

仲未訓？

Hiiiiiiii

乜野黎

義大世界

我要我既肚仔每日變fit啲

嗰歌手ig我都有follow

老婆係咪成集都無樣出

玩左你咪知 廢事劇透你
但我玩到尾我都RR地頭

唔見你喎

禾刀系

你個個要等十個月

話題終結者

1239

0045

冇嗌
食野熱氣掛

從未來再見

好想搵人傾計 搵到人傾又唔想理佢

不過都係比人已讀多

咁始終都要習慣

其實去到最後 永遠都只係得返一個人

冇人有義務去回應你既諗法

We are all Leopoldo

有時會諗

諗

做乜諗野呀你

早抖

繼續推post

今次講咩廢話好

唔知呀

咁唔講喇

訓啦你

好啦咁 88

拜拜

0333

聽日又要返工

咁仲唔訓？

宜家訓

眼訓

0925

0957

1018

矛淫

#600

來回地獄又折返人間

大風吹著誰 誰就倒霉

每個人都想當鬼

都一樣的下賤

眼訓豬

好熱豬

裂b食左野未

會唔會熱就包仔？

冇包仔

未呀 準備落街買m記

放假？

係呀

Catch me if you can

想清曬啲野

清咩

好核突

阿mi啊

最鍾意呢個

有咩咁核突

1752

大肚婆係咪以為自己大撚哂

LIHKG @ Android

個B好慘 老母係個咁既人

點解！
點解狗狗icon要係柴犬咁得意

廢柴

我想要哥基

報警狗

17 Again

We are bulletproof so fire away~~~

哇仔咁得閒既

hi

電腦仲未更新完 好想玩pubg玩通頂

睇緊電視

有咩咁好睇＞＞？？

Bosco

好耐冇睇tbb

斯牙

屌 原來係tbb

2229

但bosco唱歌真係好難聽

男童舉止怪異 遭婦人問是否白癡 弟弟挺身護兄感動網民

LIHKG @ Android

兄弟情

K歌之王

新人要自貼

巧簡棟

莫竣名真係好！靚！仔！

呢個我同意

鐘意黎學勤多d
唔係好鐘意莫竣名依家個髮型 長返少少好似一路向西伯利亞入面個髮型就靚仔d

又想翻睇入住請敲門 J林婷

靚仔到我每次見到佢啲相都會傻笑

Me唔睇呢d節目嚇自己

唔中意黎學勤 我只要莫竣名

hentai

2325

但佢五官唔算靚仔
莫竣名就真係正
留鬚好好J

感覺佢好口花花

好似𡃁仔咁
佢好似都係95

93
如果我過兩年有佢咁靚仔就好

0041

靚仔同年紀係冇關係

好可愛 成日講咸濕笑話

重點係咸濕笑話

0151

0206

0222

0245

0305

0335

最後連我都悶到download左7日之都玩

0744

0800

熱死

0825

0851

呢啲天氣 最岩出去玩水

yes

拯救女女 毀滅世界

但我新手教學未完就去左食雞

1244

訓到宜家

1315

. ... .. ........ ...........

.__. ._. .._

1338

提提你，呢個星期天氣睛朗，係時候約齊三五知己去野餐，一解壓力。

5月係表達愛意的日子，不妨為你嘅家人或另一半準備少少驚喜，藉著食物表達肉麻愛意。為鐘意食野嘅"他"準備特別嘅晚餐；為文青嘅"她"準備野餐之旅；甜蜜中又點少得甜品，給辛勞上班嘅"他們"苦中一點甜！

即使最近天氣時晴時陰，仍無阻玩樂出走的一顆心！泳衣、涼鞋、飾物⋯⋯一起換上一身清爽裝扮，再配上夏日心情，盡情享受吧！☀️

放假先黎病

包夫呢啲其實邊度cap出黎

抵

Email

咁多junk mail 定你收開

係d promotion黎

怎麼樣，如果您是日本通的話這幾個問題應該難不到您吧！這三張照片分別來自橫濱紅磚倉庫、千葉的迪士尼海洋、群馬的溫泉街。

時尚的港口城市、夢幻的王國、古樸的街景等等，僅僅是散步其中都會心情變好喔。

除了上面的照片以外還有許多精彩景點遍布關東，無論是一人旅、家人出行還是情侶旅遊一定都能找到最適合您的去處。如果上次的旅遊中錯過了，下次可要提前做好準備喔！

提到福岡博多是不是很多人都會想到上面的場景？沒錯，就是大名鼎鼎的博多拉麵啦！

這可是日本三大拉麵之一，用濃厚的豬骨湯和勁道的細麵製作而成，非常美味！在當地有許多各具特色的博多拉麵店，旅行的時候不妨多多嘗試，找到您最中意的拉麵吧。像照片裡這種屋台也是福岡文化的一部分，在外國遊客中非常受歡迎，來博多時請一定來感受一下這種獨特的美食氛圍！

此外博多的象徵“福岡塔”也是非常有名的地標建築，而且夜間也有營業，可以登上展望台俯瞰博多灣和周圍美麗的城市夜景喔。

除了美食博多還有許多值得一遊的景點和好逛好買的購物中心，浪漫美麗的瑪利遜，學問之神眷顧的水鏡天滿宮，還有購物方便建築獨特的博多運河城等等！

下次來旅行時千萬不要錯過博多豐富獨特的美食與風景喔！

進入5月，天氣漸漸升溫，大家計畫好夏季的日本之旅了嗎？

北九州機場位於福岡縣北九州市，設置在周防灘上離陸3公里的外海。這座海上機場也成為了全九州第一座、日本第九座可以24小時營業的機場。

這裡雖然不大，但是服務俱全，3樓展望台上可以看見飛機的起飛跑道和一望無際的大海，非常美麗。 如果您從北九州機場抵達日本，請一定來欣賞一下。

辯論是比賽，但不僅僅是比賽；辯論同時訓練學生議論游說的語意表達及多角度思考，並從中提升他們的自信心與團體合作精神。

my email

乜email黎

新一年，放下耳熟能詳的地方，決心出走新國度。與摯愛在郵輪上感受另一程寫意浪漫、帶上背囊到熱帶雨林一闖，又或坐上時光機造訪神秘古國，盡情探索世界。

我們已為你準備了各式獨特新奇的旅遊體驗，立即兌換行程，收拾行李兼護照隨身，向世界出發！

出外旅行，既想一次遊覽多個陸路難以涉足的地方，又想全程樂得悠閒，郵輪無疑是最好的選擇。你將可穿越世界自然遺產——冰川灣國家公園，欣賞難得一見的自然生態，以及蔚為奇觀的冰川山脈，保證你歎為觀止。

要選人生必去的地方，大溪地波拉波拉（Bora Bora）定當名列其中。試想像，置身於被譽為世上最美麗的島嶼，在零污染的湛藍海水中一邊暢泳，一邊欣賞翠綠景致，秀麗山巒盡收眼簾，享受妙不可言。

作為古文明世界第八大奇跡，約旦佩特拉（Petra）擁有 「消失的古城」之稱，整座城市均由人手從岩石峭壁雕鑿而來。另一消失的古城，位於秘魯的馬丘比丘遺跡（Machu Picchu），也是舉世驚歎的歷史古蹟之一，你絕不能錯過。

一覺醒來，與碧海藍天及絢爛環礁湖為伴，或置身馬丘比丘及佩特拉古城，重新思考現代文明，不再是夢！

鎖定了一些海外商店，但卻從未放膽購買任何物品？我們現正積極簡化境外購物流程，讓客戶輕鬆購得驚喜的優惠產品。

教協

1641

0

包

有咩do

曬太陽

仲唔夠黑？

黑到從夜晚消失

八月成個家族十幾人去日本，有咩要注意

好想食生蠔
聽日放工去食都好

我都想

together

2118

2122

2128

2142

反而我好少講

2254

0111

去邊 睇有冇心姐

［突發] 響條街見到條孔雀屍體

0629

0646

0702

在晴朗的一天出發！

啲呀姐do唔到八達通就拎出黎拍啦 係到阻住人返工

琴晚終於玩到去精靈國度 我玩困難摸式 一開始打啲死靈士兵都係咁死 打啲肥士兵更加係R痕 成日都要一時退卻 打一下走人 打一下走人

冚家產 啲暗精靈真係好撚難打

你玩咩mode 有無試過戰神mode 但戰神mode無得轉難度

無啦 打普通mode 我打機好渣

故事好正 最鍾意佢描述同仔之間的細膩感情 幾次阿仔諗起媽媽 佢想搭佢膊頭嗰時都猶豫無搭到 成日要係仔面前展示出硬漢樣 為咗令佢成為一個戰士

1028

係啊 你可以睇住佢地關係既改變 好細緻

我上年約到今年去

個仔仲勁個我。我係咁避。然後個仔幫我射死哂d怪

通常set個仔用光箭 debuff超好用

幾時收工

咩game

1334

1354

1440

1449

1622

符文呢

我咁既畫工點畫符文

1932

包包做緊乜

坐係梳化上連登

[突發 有圖] 在烈日當空攝氏35度下 地盤真漢子全裸工作曬JerJer

2125

鐘聲響起歸家的訊號

放工？

係

梅田果D商場囉
有間yodobashi

2352

0022

又是吃絲瓜的美好時節，吃膩了絲瓜麵線、絲瓜蛤蠣嗎？其實還有很多種變化煮法，好吃又不失絲瓜清甜原味，一起通通收藏起來吧！

討厭絲瓜

唔係熱到暈 係曬到隻眼痛到暈

我發現我真係好投入隻GAME到 琴晚打咗陣 阿仔問我CAN WE乜乜乜 我一秒都唔洗已經真人口講咗NO 同老豆一樣

討厭苦瓜

發覺班老師連26個字母都讀錯學人教英文

#7

No ppl

1231

1232

1233

未到

1235